未來係屬於你地架

請不要再作無謂既犧牲，唔使理廢中廢佬既說話

未來唔關佢地事，到時佢地嗰頭近，到最後只會係被淘汰既一班人

所以唔好因為佢地某種說話，而作出犧牲自己既決定

爭取既野而家唔成功只係未成功，唔代表永遠唔會成功架

同埋爭取唔好再驚呢樣驚嗰樣喇，只要做自己認為啱既事就好了

歷史只會係由勝利者去寫

輸，你地幾清高都好，都只會係一班暴徒

贏，你地既做法就算幾污糟都好，解放香港既歷史偉人就係你地

啱啱發夢有人同我咁講，之後就醒咗了